仲有無人玩steam pubg?

玩左200個鐘 加個好友一齊打

我都想搵腳一齊玩
清玩開fpp？

yes 留個profile?

push

新手想join但我得ps4有pubg

我加你？

玩依隻Game我只可以享受到執垃圾同跑步既過程

無電腦打機，玩手機版

真，但係佢出左張細圖，岩岩開始玩打細圖好易見到人打

周圍都係掛
夜晚啲ai埸都用掛
點玩

有無好友代碼

我成日玩 加我